點解多拉a夢到依家都冇俾人捉去研究

or攞晒佢啲法寶

因為我係大雄

有呀 咪大雄=,=